多謝所有義載仔女嘅車主。光復香港 時代革命!

仲有 九巴

加左幾次吉車 嚟載人走

今天最美光景

蘋果直播個女主播 講到好感動

已過5000+正評 現急需最新版中英文宣言 + 文宣 有冇人知點做

啲司機喺度大叫。元朗三位。旺角油麻地四位。黃大仙五個。去邊度都得

蘋果直播仲話啲車主帶埋水同麵包入嚟請佢哋食

仲有無話要車？

推
睇live 聽到見到好感動
全部愛香港既香港人一世平安

好多謝咁多位爸爸媽媽接放學
真係好多謝

多謝義載香港人

一出收費廣場就被勾車, 幫唔到手

辛苦哂巴打！